真係完全無心機做任何野

黑狗你地真係好撚黑暗醜惡
殺人強姦追究唔到
捅狗義士會無啦啦入廠
撞斷人對腳咩撚事都無
香港唔撚係咁架臭鳩黑警 唔好以為可以隻手遮天

出黎既手足有1成勇武已經贏撚左